淘寶買家秀

係呢UNIQUEE.01買左頂所謂嘅Kangol帽仔

隻袋鼠仔好似中左輻射咁，啲字又唔正，
上網check啲code完全check唔到嘅，
咁我就問賣家咩事啦

佢竟然問翻我有咩問題((̵̵́ ̆͒͟˚̩̭ ̆͒)̵̵̀)
問佢拎單又話無 佢又唔覆我啦

無奈嘅我去左淘寶找相似啦
嘩屌一撚樣嘅

睇翻我個張

嬲呀！！

去隔離IG SHOP POST到講
有得加名上淘寶貨到
淘寶專賣斷腳KANGOL

有呀有呀

問多兩問竟然隱藏左story
Story就繼續Po

話仲有現貨，歡迎DM((̵̵́ ̆͒͟˚̩̭ ̆͒)̵̵̀)

哭呀 二百幾買淘寶四五十蚊嘅貨

咁平 一睇就知流啦